記低佢, 途人講左句"你良心係邊到"就俾差佬禁低打左6棍,爆曬崗

要煲大佢

朱志恆?朱志仁?

DKLM濫捕、濫暴！

黨鐵職員
今日你包庇唔交CCTV
他日你自己必定遭殃
—————————————————
譴責黨鐵 黑箱作業
放警入閘 狂毆乘客

push

痴撚線 黑警死全家

最撚好笑係打人嘅仲大聲過比人打個個 好似仲拉埋入去

條靚仔勁有火
呢個時候講野仲咁有條理
respect

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

拉咗

真係，一個人舌戰群狗

大佬呀冇得駁 點忍呀而家的狗有免死金牌

真係幾勁 挑左咁耐機 睇落好冷靜

黑警死全家 正仆街

班暴徒黑狗完全失控

推

黑警死全家

屌會唔會比人屈返轉頭

仆街

黑警死祖宗無後代

有無片

黨衛軍一定要被清算

片